然而，奥斯特罗说，除了这些货币化努力之外，Verify的推出“并不是最初的重点”。为什么当地广播公司Tegna在其事实调查上下了大赌注| Sara Guaglione | 2021年2月12日| Digiday
森喜朗在日本老年保守派男性精英中爆发的最初反应是对愤怒置之不理。据《华盛顿邮报》报道，日本奥运会负责人西蒙·丹耶（Simon Denyer，Julia Mio Inuma）于2021年2月11日辞职，他说女性说话太多
我正在研究的一个初始项目涉及特定群体的敏感问题。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
相反，住房委员会决定应该寻求数据支持该研究项目，因为响应最初请求的顾问没有该机构决定要使用的公用设施数据，而获得这些数据需要一段时间。空缺税研究正在向市政府官员DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供圣地亚哥的声音
最初的警报在八月初以《纽约邮报》询问韦弗的形式引起了林肯项目的注意。林肯项目公开承认对织布机文本的无知被泄露的通信削弱了|克里斯·约翰逊| 2021年2月9日|华盛顿刀刃号|
DellaVedova写道：“美国海军将在2018年通过3F软件实现IOC[初始作战能力]。”。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
在接受ESPN采访时，杰夫回忆起他与斯图尔特·斯科特的初次会面。记住ESPN狡猾、自大、冷静的主播斯图尔特·斯科特|立体威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽
通常情况下，飞机将成对工作，其中飞行领航员将首次通过火箭标记目标。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他们坚持认为，最初的激进主义倾向于离线发生，然后再在线强化。伊斯兰国有一个信息。是吗|Jamie Dettmer | 2014年12月8日|每日野兽
下面是我在Wingnuts上发表的关于该组织崛起的一些初步报告。誓言守护者在弗格森的屋顶巡逻，了解这一“神秘”民兵组织背后的事实|约翰·阿夫隆| 2014年12月1日|每日野兽
《尤利西斯》和《卢瑟福》的最初音节是通过声音包含的。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
有时只使用单词、短语或句子的首辅音。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
较低的初始成本和较低的运营费用是特别推荐轻型车型的因素。知识的奇书|多种多样
这是真的，我可以看到他们；但没有足够的清晰度来确保初始螺纹的正确插入。无政府主义者亚历山大·伯克曼的监狱回忆录
这是我打算收养一个年轻人进入我的家庭和心灵的第一次中风；就是今晚带你来这里的那个人。循环研究|安娜·凯瑟琳·格林